ptgf 都出到動畫

日本人真牛B

老鐵牛逼

牛你老母
B你老母

老鐵別醬子

老你老母
鐵你老母
牛你老母
逼你老母
屌你老母

雙擊666

牛

666666

Skr skr

?